依家邊度仲有heattech賣？

遲d追極光想買多兩件，或者有冇代替品？
心急人上

登山用品鋪應該仲有

有咩代替器我唔知

不過千奇咪買u記
雞仔牌都暖過佢

我就係講緊u記

雞仔牌幾錢？

淘寶有

我都諗緊，但信唔信得過

Co____ia
個frd之前去滑雪都係著個款
除左專門店，馬x松都有，好似仲有特價添
可以去專門店睇下款，摸上手先

比多少少買smartwool

u記唔撚暖嘅屌

u記無閪用
利申追過

見識少即係邊隻

Uniqlo heattech 夠slim 著上身幾形

洗唔撚洗底線

extra warm我覺得幾暖wo

利伸:唔怕凍

x2

u記幾十蚊
雞仔牌幾百蚊
你唔係以為雞仔牌係cheap野呀

雞仔牌真係掂
上年同今年都買咗幾件

extra warm好work喎 歐洲冬天都靠佢

利申: 張相幾個月前影

好貴

仲有極光咩？

廢廢地 唔建議買 仲要好貴

北海道睇流冰都係著佢夠晒